其實電鋸人個萬聖節係咩能力

點解無啦啦入左個圖書館然後所有人都癲左咁

萬聖節萬聖節萬聖節萬聖節

用大量知識塞爆個腦

即係精神攻擊？
咁關萬聖節咩事

即係咒術五條悟嘅領域

聖誕節俾人用左

垃圾

好似克蘇魯啲神話咁
人接觸到啲唔應該接觸嘅嘢就會san值降低痴咗線

月讀

點解瑪琪瑪咁撚勁